[突發] 多蒙特官宣簽入夏薩特

多蒙特完成了與慕遜加柏翼鋒索爾根·夏薩特（T.Hazard）的簽約。
在效力慕遜加柏五年後，比利時國腳與德甲亞軍多蒙特簽下了一份為期五年的合約。在德國左閘舒爾茨週二完成了從賀芬咸轉會後，他成為了多蒙特今夏簽下的第二名球員。
「我們很高興索爾根決定加盟多蒙特，」體育總監邁克爾·佐爾克在一份聲明中說：「他是一名經驗豐富的德甲球員和比利時國家隊球員，他將利用他的速度赫射門質量幫助我們提高。」

From:新浪足球

又係比利時 又係姓夏薩特
係咪有血緣關係

無的，一個老豆係夏雨、一個老豆係夏春秋

車仔咁撚on9?

夏薩特勁d定夏薩特勁
:夏薩特
:夏薩特

係

仲有布魯日都有個叫夏薩特 老豆好似係夏韶聲

T.夏薩特唔係夏薩特呀？
點解負評我

未入黎以為講緊車仔個個

又折人骨

有血𡟇關係 三個老母都係夏娃

Thorgan Hazard

2012–2015 Chelsea